偉大

點解可以扮晒偉大
我要去偉大
人類霸着地球太偉大
每日盡情偉大

大家跟我一齊唱！

第一個Po就咁老尷，鄧樓豬你膽心

Sor，擔心先啱

頂